tvb新劇鐵探個監製蘇萬聰講野份人都幾囂張喎

之前有個宣傳片 個監製竟然沾沾自喜
「唔旺既地方我地都唔去（拍）既」
屌你咁撚串既 阻住民生仲理直氣壯
tvb你係咪痴線架

wfc

其實好重要

做狗做得耐，無咗人性咪亂吠囉

《警界線》蘇萬聰

之前又吹奏HKTV 係清泉

唔通下下廠景咩

香港人真係難服待
廠景搭景又嫌假
實景又話阻住民生
實景但去啲19地方又話平時香港人唔去製作馬虎

成套劇睇住個主角頭雲和尿頻，叫乜撚鐵探呀....唔係就係度權鬥，越睇越悶，TVB編劇不知所謂！